一人一餸救我屋企

屋企個印傭煮野好難食 啲雞臭㗎

三色蒸水蛋

雞蛋+鹹蛋白打勻加水加少少雞粉
蛋：水=1:2
跟住加切粒皮蛋
包保鮮紙
水滾放入蒸爐
中火蒸12-15分鐘
完

利申：幾日就煮一次呢個餸

蕃茄炒蛋
豉汁蒸排骨
梅菜/咸魚蒸肉餅
薯仔炆雞翼

豉油撈飯

有冇諗過佢廚藝冇問題 係佢加左料先臭

就係薯仔炆雞翼啲雞臭 仲有啲酸味
有無方法可以癖左啲雪味？

經血炒菜

我見佢都有食 應該無事嘅
不過佢有時食飯前會偷偷地喺廚房食野

用粗鹽搓揉,再沖水洗乾淨

醃肉時落D薑汁,紹興酒

喼汁煮魚

炆之前燒熱煲水洽一洽

鷄翼魚蛋湯

唔係講笑真係有 不過係雞翼湯
諗起都覺得臭

印印係咪唔會煮豬肉餸同煲豬肉湯

食佢家鄉餸啦

加人工
平時對佢好d
米之蓮都有得你食

會煲有豬肉嘅湯
豬肉餸就好耐無見過
可能煮完都無份食所以唔煮

無咩做仲加人工咪助長佢hea落去
平時佢lunch後㩒電話㩒到煮晚飯

炒個蛋

肉碎茄子

叫佢煮翻擅長既幾味家鄉餸先啦，之後再慢慢教佢整番茄雞蛋之類